{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100749",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 외동 스타"
    },
    "text": "2019年07月に電撃リモデリングを完了した後、商店街駐車場も具備が完了した。 総客室数は20室で用意されており、近くには釜山-金海軽電鉄のスロワンルン駅、博物館駅、鳳凰駅がある。 スターでは韓国語を含む様々な言語での案内支援も可能だ。 2019年07月には裁断状が完了し、そのハッピーコールのニュースも伝えられた。 退室時間以後には超過料金が発生するため、退室3-40分前にはハッピーコールがあると知られている。 駐車は商店街の駐車場で行われ、駐車券を受け取った後はフロントで塗装を受けて無料駐車特典を受けることができる。 最後に、ヤノルジャ会員は繁忙期や特定日、祝日には料金変動がありうるという点を教えてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのリモデリングはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2019年07月にリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルには20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くにはスロワンルン駅、博物館駅、鳳凰駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの裁断状はいつ完了しましたか？",
            "answer": "このホテルの裁断状は2019年07月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に超過料金が発生するのはなぜですか？",
            "answer": "退室時間以降に超過料金が発生するのは、ホテルのルールです。"
        },
        {
            "question": "退室3-40分前にハッピーコールがある理由は何ですか？",
            "answer": "退室3-40分前にハッピーコールがあるのは、お客様が滞在時間を守れるようにするためです。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで行われますか？",
            "answer": "駐車は商店街の駐車場で行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車券を受け取った後に何をすることができますか？",
            "answer": "駐車券を受け取った後はフロントで塗装を受けて無料駐車特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどんな場合に料金変動がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は繁忙期や特定日、祝日には料金変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 371
    }
}